【集思廣益】我建議 復課就即刻重啟黎明行動！

利申借ac

大家黎討論
———————
黎明行動成功之處
黎明行動喺今次運動中突破瓶頸喺無可置疑嘅
成功令學校幾乎全面癱瘓 港豬遲翻工

黎明行動目前困境
1. 港豬提早翻工
2. 停課 無咗學生幫手塞
3. 撞上Poly大屠殺 令焦點不再喺黎明行動
———————
所以我個人嘅建議喺
等全港學校復課 即刻重啟黎明行動
一黎比poly果邊有緩衝時間
二黎有幫學生幫手塞 成效更大
結合依兩點 令黎明行動可以延續 對政府造成傷害

我地要實現不完美 可改善
當行動有效但有缺陷
應該揾改善方法 試多幾次
而唔喺一下就話唔好繼續做

我知大家依家情緒好激動
不過希望大家討論時保持理性&冷靜
大家都喺想場運動贏 何必動氣

請幫手推下 等人入黎討論 狗則不了

支持

喜歡你的思路

4個負評黎討論啦

救晒手足先討論